★覺唔覺股災輸錢，勸人back to勤力返工/搵工 好矛盾？

話明股災=企業大部分有問題/週轉不靈，自身難保

仲點返工 搵工

根本應該叫人申請綜援才對

返工 = 對沖股市算失 = 唔使去IFC

700 今日冇跌 已經win

why

勸人做slave

返工有黑絲睇吖嘛